\section{Керівництво користувача}

Оскільки розроблений продукт є бібліотекою, то у цьому керівництві користувача буде наведено приклад користування цією бібліотекою. 

Для початку потрібно проаналізувати статті пов`язані з компанією та зібрати дані про акції компанії. На прикладі facebook.

\begin{lstlisting}[language=python]
from predictlab.fetcher import DataFetcher

google_fetcher = DataFetcher('google', 'GOOG')
google_fetcher.fetch_sentiment_data('2016-06-06', '2017-06-06')
google_fetcher.fetch_stock_data('2016-06-06', '2017-06-06')
\end{lstlisting}

Дані відразу помістилися у базу даних mongo. Після цього необхідно створити екземпляр DataModel для роботи з цими даними. І спробувати відразу побудувати для цього нейронну мережу.

\begin{lstlisting}[language=python]
from predictlab.data import DataModel, LayerInfo

layers_info = [
    LayerInfo(6),
    LayerInfo(3),
    LayerInfo(1)
]
input_dim = 2

google_model = DataModel('google')
neural_network, result = facebook.build_network(layers_info, input_dim)
\end{lstlisting}


